老母知我尋日OT 專登買左我至愛既餸 依加我岩岩放工

媽媽我對你唔住 晒左你一番心機
有得同老母食飯既巴打要好好珍惜

媽媽是最好的
以前就覺得屋企飯好悶，
日日同朋友出街食，
食到夜一夜先返，
返到屋企呀媽已經返咗工（夜班）。
依家人大咗，
就覺得冇嘢比得上屋企飯，
返工大壓力只要返到屋企就好開心，
因為仲有人無條件對你好。

媽咪好好，成日一講好鐘意食嗰樣嘢，
就會瘋狂煮，
雖然會食到好厭但好有愛

佢對我愈好我愈內疚 一個電話要OT 就唔返

不能同意更多 有時番工大壓力番到屋企會有種感覺 覺得屋企真係好好

有時頂撞咗佢，
無幾耐諗返起就好嬲自己，
因為自己已經唔多時間陪佢，
仲要頂撞佢令佢唔開心

好好珍惜

之前發佢脾氣 好對唔住